Kinkku on taas, kinkku on taas, kattilat täynnä puuroo. Nyt sitä saa, nyt sitä saa vatsansa täyteen puuroo. Kinkku on taas, kinkku on taas, voi, kuinka meill on hauskaa! Poroilla on, poroilla on aamusta iltaan hauskaa.